林書豪 咖哩仔 聯同 50NBA 球員 恭祝農曆新年快樂

仲以為標題會有魚文樂

Curry

現役嘛